大家可以試下烏克蘭抗爭者的方法

等班黑警睇清楚自己變成個咩人

叫和理非 銀髮 師奶咁做會唔會再肉緊d